我想知有幾多絲會幫男朋友口交？

或者你地嘅歷任女朋友多唔多幫你口交？

因為我第二次拍拖 前度我係佢初戀 現任話我含得好勁
我只係普通咁好似當佢係雪糕咁 咁係咪之前佢d 女朋友都唔識含
佢之前有過三個女朋友 我費時問佢咁尷尬啦
可能我本身算鹹濕 覺得含好正常 男朋友會好舒服

咁你男朋友有冇含得你好似你含佢咁舒服先？

唔含算男女朋友咩？

心情唔係幾靚 負皮咗 你唔好介意

我係女

我識兩個都話核突 好少含

認真呢？肯含算好啦 你之前d女朋友好少？？

好鍾意

其實唔吞都可以 唔含既話都可以飛得

唔讚下你含得舒服， 下次你仲會同佢含？

含得好勁

歡唔歡迎gay巴加入討論?

同意 粗先食起黎有口感

最鍾意玩未硬既J 好好玩
睇住佢由軟玩到硬, 再含

樓上係唔係全部都係巴打

未試過唔肯含既女
就算sp都會自動含

幫我含

做得sp 就梗係含la

呢啲post應該去成人台啦On9

大是大非 你仲係到諗含撚